大家可以係屋企整返個連儂牆

出街發完夢 相信大家都拎左唔少文宣返屋企
唔好浪費 係屋企可以整返個連儂牆

可能有d人同屋企唔係傾到好多計
但心入面又一直想同化淺藍/中立/淺黃既屋企人

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足